去Atm 還卡數係咪即時入到？

平時用開 PPS 要等一個工作日
想問下如果直接入現金係咪即時入到？
用緊東亞

唔係

通常要第二個工作天

信用卡要一日工作天 戶口即時